香港有無人著golf wang

見香港好少人著 唔會撞衫
最近又出咗fw 2020

有幾件logo tee

邊度買到

買咗件羽絨，冇機會著

著開supreme

想佢出返
第一二代converse
著到殘曬了

我之前有一件 summer essentials又買咗兩件

Flame?
我買咗件粉紅bomber

其實佢新出嘅giannos都靚
我想買佢啲vans

vans 奶共
不了

真
不過買都好難買到

買左FW20 兩件衫
不過想問下Golfwang係咪買左之後好耐先出貨？
我上網啲人見到起碼要一個月先收到貨

係吖 == 佢個fulfilment真係要等好耐 ==
買咗好幾次都係咁

我1/8買咗啲summer essentials依家都未送

ching 你deliver咗未

未啦緊係 上次買過條褲等左兩個月都未寄出 sd左幾次email追都唔肯出貨，嬲嬲地叫佢退款，點知退款就即刻退俾我黑鬼公司都係鳩鳩地

真 頭幾轉嘅golf le fleur 最靚 無買到

終於肯出貨俾我啦

佢話我address invalid寄唔到 ==

我最後用buynship轉運算

Ching 你啲貨到咗未

好開心香港有人著golfwang